香港放假 到底有咩做？？

行商場？
周街都係人

打機

打丁

翻大陸挽

如果放假冇野做為咩要番工？

香港番工到底為左咩

真心 為左生存

搵多份工番星期六日
繼續番工

就算番足七日又為左咩? 餓唔死

睇連登